其實班狗咁樣困住佢地算唔算非法禁錮

如題，當佢哋冇辦法證明佢哋全部都有犯咗罪
佢哋宜家係限制緊一啲普通市民嘅人身自由
係咪可以同法庭申請禁令放咗班人？
（雖然法庭已經唔可信，但乜方法都要試啦）
純粹開放性討論下

推

非法拘禁（英語：False imprisonment），香港稱為非法禁錮，是指以拘禁或者使用其他非法強制手段，剝奪他人人身自由的行為，但依照法律限制他人人身自由不能算非法拘禁。非法拘禁所侵犯的客體是公民的人身權利，即侵犯了公民按照自己的意志支配自己身體活動的自由。世界上絕大多數民主國家，都將公民的人身自由列為一項重要人權，並寫入憲法予以保障。

非法拘禁的手段有很多種，包括用暴力方法將人捆綁；用誘騙方法將人引入特定場所予以關押；用安眠藥、催眠術使他人失去知覺後加以監禁；也可用無形的心理方法，如趁女子洗澡時拿去衣褲，使其困在浴室內。非法拘禁可以是作為，也可以是不作為，如倉庫管理員明知有人誤入倉庫被鎖閉在內而不管。如拘禁時間較長，造成一定危害，則可認為是刑事案件。

陳雲：曾鈺成也去摘取人血饅頭，可見共產黨有幾desperate要用小孩來控制香港人心。
理工的是綁架案，為什麼不去拘捕禁錮小孩的綁匪，而去勸告被綁架的小孩出來自首？我們這些所謂社會賢達，良心哪裡去了？

陳雲話係綁架

唔識法律
非法禁錮係唔比人走
但而家黑警係不斷叫佢地走

其實張達明都話冇話一定有暴動罪啦，成日俾啲狗拎啲法律嚟玩9你，點解唔拎返啲嘢大返佢哋，今日蒙面法都試到啦，唔係下下佢哋咁做都合理嘅

當🍎報導左有70名傷者自者
我已經想話，自咩首?
家下非法禁錮喎
可以請教一下法律界巴絲嘛？

我覺得告埋班狗阻咗紅隧開通都得，佢哋都唔係有心幫市民回復正常生活，只係想拉人

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

守還守 出面啲人都要做下啲聰明嘅嘢
同啲狗玩下嘢都好
話哂都大學嚟 比人讀書嘅
學生會可以做下嘢

推 想要返個理大就推

推到學生會或者法律人士、議員比啲意見

邊個拉？

拉乜鬼 係要還返入面啲人嘅人身自由

講真, POPO一定唔會攻入去

講就係
執晒啲出口 一出就tg放題加圍毆
點走

就算係咁都冇理由守住哂出入口 佢哋都有權周圍走
反而比啲狗控制住一班原來有人身自由嘅人
你搵到哂佢哋啲證據 每個人叫咩名做咗咩案就話

仲講咩法律?

係

人身保護令呀

係，廣傳

我都唔想講 咁要救手足 硬攻唔得 咪乜方法都要試

同埋今日蒙面法都小勝咗 試下都得

假設真係有人入到去 乜都冇做 坐喺理大入面 宜家出唔到嚟 咁點算先？又參與暴動？

搵人幫手比下意見啦